青年罪成前途盡毀,鄭松泰就當選袋穩十萬人工?

黃毓民竟然可以繼續做節目

黃洋達竟然可以繼續做笑死朕談笑風生

陳雲竟然可以繼續食飯

熱狗竟然可以繼續生活

你地每笑一下都係對罪成青年既攻擊

你地食每一啖飯都係對罪成青年既侮辱

你地每All滴尿都係對罪成青年既恥笑

你地每訓一分鐘覺都係對罪成青年既冷漠

你地還有良心嗎??

精人出口
笨人出手

教主屌就屌得大大聲，但唔會出手

真係冇見過佢拎盾上前線

佢地搞到得d後生仔女，學生哥，同埋d無業者上前線